要報駕院都咪撚報智專

報左智專plan，初頭聲稱有一位師傅負責幫你上堂，到上第一堂條友先話自己係導師組長，唔係主力教車，可能下堂唔係他教，然後每次上堂他真係揾唔同師傅同你上堂

次撚次唔同師傅後果就係大家唔知對方做緊乜。今次A師傅話你冇問題，下次B師傅話你推拉軚都唔識，點會有人咁快放你出街揸 到C師傅就好驚訝點解仲未有人教我掉頭泊位 每一次上堂都好似重頭黎過

打上去hotline第一次問，條友居然答我智專同非智專分別就只係有人幫你book 同自己book
屌你老母，原來所謂智專俾貴成千蚊只係有個真人幫你book堂

到我第二次打去發脾氣咁問，條友先話幫你反映番。呢個時候個導師組長先撲出黎話見你上堂時間唔定，他啲導師又係輪更，所以先會每次上堂唔同師傅。家下他先試下揾某個固定師傅時間睇下我夾唔夾到

仆你個街，你唔撚一早同我講 扼鳩左我八堂 ，仲要我打上去罵先同我講

要報駕院都咪撚被人扼去報智專

駕院

我之前智尊係同一個師傅教喎

駕院條友同我講智專同非智專分別就只係有人幫你book 同自己book

我而家學緊都係同一個師傅教wo

你邊間駕院呀 觀駕呀？

同我以前學差咁遠既

智尊係一個師傅同車跟到尾wo 點會係只係幫你book

屌7佢啦

係同師傅架

我智尊都係由頭到尾同一個師傅喎
我學車啲時間仲亂到hihi
係自己同師傅夾時間

同佢講話唔撚洗啦，都上左一半，你退返一千尼，我出街補鐘

我正有此意

一直都叫人唔好去駕院
D師傅無前途, 所以都無乜心做
合唔合格關佢Q事, 又唔係自己生意

確定你俾個價係智專專？
早2年學都係同一個由頭到尾

x2

樓主係抽中左個組長
唔係第一次聽呢個case
即係膊頭多兩條柴果堆

果堆都重會自己教但唔多時間
所以成日搵人代堂

即係原則上都係同一個師傅只係個師傅自己唔得閒, 安排其他人教?喂呢D case考完pass唔pass都搞大佢啦, 個服務同當初買果時講既完全唔一樣

頭先扮新生打去報名hotline, 錄音記哂sales 話係同一個師傅教哂，除非他放假/病先揾其他人頂

之後我再打去駕駛中心大班友好快啲揾人同我傾點拆掂佢，如果唔係就去揾消委會/海關尋求協助

LM駕院回覆

係
我之前個師傅, 老實講, 駕院咁少堂, 上7-8堂就考啦
7-8堂都搵左3次代課啦

好波 有咩記住上黎update

係
俾師傅chur 返我轉頭

講真, 萬幾銀咁貴學車但都搞到自己咁心煩
報駕院真係好ON9
我後悔左好耐

所以都唔知啲人仲報駕院做乜柒
又貴,啲師傅又堂堂唔同,啲堂又少
學完都唔敢岀街要岀去搵街傅補鐘
咁不如一早就搵街師傅啦
你話駕院易合格
岀面教得好駛驚唔pass咩

啱啱駕院打俾我，話試下幫我爭取補堂費減半